{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102986",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가라사대"
    },
    "text": "「ガラサデ\\n\nソウル江南区論峴洞163-14\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:30~05:00、年中無休、230席/部屋:31個、永同市場に位置する居酒屋「唐獅子台」論峴駅永同市場内で最もホットな居酒屋専門店「唐獅子台」のカンカンがルーム式になって静かに楽しめる空間として作られ、おいしい料理が多彩に用意されたところだ。 1、2、3階で構成されており、様々な集まりや団体の集まりにも適しており、3階はテラスになって涼しい都心の夜景と夜の空気を存分に楽しむことができる。 嶺東市場のメイン路地に位置しており、誰でも簡単に訪れることができる。 海鮮と野菜に生きた香ばしさと深みのあるスープの味が絶品の「長崎ちゃんぽん」と、様々な種類の材料を丹念に串に刺して焼いた「盛り合わせ串焼き」と新鮮なもやしと淡泊な豚肉炒めメニューの「豚肉もやし炒め」メニューはここの代表メニューである。 ヨンドン市場でおつまみがおいしいことで有名なところ！！ 雰囲気もすっきりしてお酒を飲むにはこの上なく良い所！！ 「ガラサデ」だ",
    "QA": [
        {
            "question": "ガラサデの場所はどこですか？",
            "answer": "ガラサデはソウル江南区論峴洞163-14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ガラサデの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ガラサデの営業時間は17:30から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "ガラサデは何席ありますか？",
            "answer": "ガラサデには230席あります。"
        },
        {
            "question": "ガラサデには何個の部屋がありますか？",
            "answer": "ガラサデには31個の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ガラサデはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ガラサデでは海鮮と野菜が絶品の「長崎ちゃんぽん」や、盛り合わせ串焼き、豚肉もやし炒めなどの多彩な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ガラサデはどのような空間ですか？",
            "answer": "ガラサデはルーム式になっており、静かに楽しめる空間です。また、3階にはテラスがあり、都心の夜景と夜の空気を存分に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ガラサデはどんな集まりや団体に適していますか？",
            "answer": "ガラサデは様々な集まりや団体の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "ガラサデは嶺東市場のどの位置にありますか？",
            "answer": "ガラサデは嶺東市場のメイン路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ガラサデはおつまみがおいしいことで有名ですか？",
            "answer": "はい、ガラサデはおつまみがおいしいことで有名です。"
        },
        {
            "question": "ガラサデの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ガラサデの雰囲気はすっきりしており、お酒を飲むには最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 374
    }
}